不如整返個tvb再出發大聯盟

對於抵制tvb嘅admin被打壓,身為鍵盤戰士嘅一員覺得好嬲好嬲

但同時亦都提醒咗各位講嘢曲直難分嘅重要性,記唔記得之前都有人講過講反話嘅post,係好難成為證據

TG 唔安全就大家都知,所以一眾admin講嘢其實唔需要咁直,尤其係呢種非緊急嘅頻道

畢竟文字係死,人係生嘅...大家都知你講乜就得

所以我覺得應該淨返個tvb再出發大聯盟,每日表揚一下係呢個時候仲係tvb落廣告嘅廣告商同埋藝人,等我哋好好去繼續讚揚佢哋

咁樣成個頻道就夠曬正能量又唔會有乜嘢恐嚇啦

覺得呢個主意唔錯嘅就畀個讚我,推我上熱門同大家分享一下

自推一下先

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

抵制Cctvb條主線唔止係我哋唔買佢嘢
仲有係聯絡翻原廠 同 係fb 俾一粒星
曲直難分 只會玩殘自己